點解主人咁鐘意用條尾撩人？

有冇熟貓既巴絲知

成日用條尾撩你腳

摸啦狗奴才